有無人有overlander VIP 想買個袋比呀哥

如題 呀哥就生日 知佢想買Arc’teryx個袋 但佢準備結婚唔想洗錢買 所以打算買比佢做禮物 見overlander VIP買平500蚊

平500?

有冇咁撚好死呀

你係咪睇撚錯

見佢原價1700幾 VIP 1200幾